# Proyecto Final del Curso de SQA/Fin de semana
Nombre: Kevin Emmanuel Gallego Gómez
Carné: 0902-17-5202


# manejodatos
pruebas de manejo de datos
=======
# ejemplo
ejemplo visto en clase, para cumplir HU2

## Requerimientos de instalación

- Revisar y liberar los puertos 80 
- ejecutar `sh install.sh`
- ingresar al adminer y revisar si estan las tablas
- ingresar registros manualmente en la tabla usuarios